六日工作圍爐區

垃圾
有人唔做走去做狗

公司有冷氣真舒服 透心涼

建議手足返埋星期日

屌你老母閪

岩岩食完個靚早餐返公司睇班傻仔做野

星期六返工真係好on 9囉

利申: 返緊工

見到班撚樣急急腳真係笑死
我地保安坐喺度慢慢涼冷氣

阿古路晨早流流咁搶口

仲係床度

岩岩見到條友咁早又返工，明明我見佢尋晚先ot到十點幾

你又見到佢咁早返工
又見到佢咁夜收工
笑甚麼

六日咁少，想返埋星期日

汪汪

我地物管